港島有黃店表示 如果加一服務費夠1千就捐夠1萬

有無搞錯黃店好過份！
加一服務費賺1千捐夠1萬
想在此求意見
今日11月13號（三）三間黃店撐學生！！
#西環活一鮮 #北角活一鮮 #酒盗 既加一服務費 會全數再乘十倍咁捐出去
想在此集思廣益
啲錢捐去邊 比邊個 點用法好
#香港人報仇

利申
食過一次 覺得好食

推

fact？

活一鮮真心正 高質價錢合理！西環個間好多港大生去食

不過我唔知佢原來係黃

巴士過海要經土瓜灣！塞左會搞到好多人反唔到工！想罷工成功就唔好對土瓜灣落手先！

所以麻煩幫手入去推下等多d人知👇🏻甩p推多幾下
土瓜灣絕對需要set rb 11-13

利申: 代朋友開po

加一服務費乘10 係咪即係張單既全數捐

ok 得閒食

係wor

加一服務費乘十，其實等於你本身個餐個價。即係佢成張單既錢捐曬，淨係收你個加一服務費。日本野咁計，食材都捐埋出去

大家幫手推 狠狠地懲罰佢地

pish

捐去邊好???大家集思廣益

呢間好食呀！成日OT都叫佢，原來佢黃👍🏻

Btw 老闆上次多謝你咁有心幫我揀轉餐既小食

食窮你地！ 利申窮撚